其實準時係好撚基本

大家有無試過約人，啲人成日遲，之後有唔同借口，塞車、唔知醒、突然有事做等等，但好似明明約7:00pm，當你提早15分鐘問佢係邊，佢就會有千百萬個借口出現，心諗有無咁巧合，之後先話遲少少，一遲最少半個鐘，有時一個鐘，經常遲到嘅你睇到呢篇嘢反醒下啦準時守時好基本，唔係約嚟做乜

唔遲到約黎把撚呀？

好好笑?

反醒下啦你又遲，你朋友又遲，晒大家時間做乜

人有三急，臨出門整一篤，就遲15分鐘，唔係咁都嬲呀

對家遲多過15分鐘我就會走
因為我平時最多遲15分鐘
平均10分鐘

有咩文獻白紙黑字寫到明一定要準時
唔係何來基本呢

一次半次當然可以，有啲人成鳩日係咁

點解要人等你 你啲時間寶貴啲？

睇你有幾重要啦 如果你係重要 實準到時架喎

試過幾個fd約出去慶祝生日
有一個遲到半個鐘 黎到一句sorry都冇 仲要扮委屈
死港女

我等人，不是人等我

唔重要唔代表要遲朋友食餐飯因爲唔重要就遲？咁女友老母實要準時？基本無分，約左就盡力，有困難早少少講，保持聯絡，唔係10問9唔應，問多一次好似你吹鳩佢咁

正仆街

大個仔啦 唔好咁啦

屌鳩你就係你呢啲人

反省

遲少少都唔俾就咪約人出黎啦

睇清楚，上面講左遲少少，有交帶！係可以，唔係半個鐘一個鐘囉，唔係一次，係次次

準時唔得？返工遲少少囉日日